成班死獌狗竟然咒自己陷家剷

果頭認完摩狗做老豆
呢頭又鬧番老豆陷家剷

認唔認都冚家鏟啦

俾班迷摩影衰晒

ching又反杯

個天都行雷劈死班不孝子

不用分那麼細

最慘係鬧埋自己🤦‍♂️想幫佢地兜都5g點兜

特西真係獌狗少數清泉

今晚睇禾車出線

有黑白世三係到都出左8成

好感動睇得出係team work，唔想daddy獨力承擔

唔出陳豪同baka就已經得啦

本身係獌迷就應該死全家啦

真

希望黑世三唔係你條垃圾

我世二

一個禮拜唔洗由迷摩變反摩
仲要叫人陷家剷 真係得獌先做得出

幾時連沙高都變到咁嘴賤